好攰

連登是你家

試下諗其他嘢 今日食咗飯未

我都想投胎，受夠

食左啦成日諗野好負面諗唔到其他野

咩情況

總之唔想做人

真好